慣犯娃娃機店搭訕2女童 竟輪流猥褻她們

曾男路過夾娃娃機店見2名女童，竟從背後雙手環抱小春，欲撫摸她下體，之後再環抱穿短裙的小秋（皆為化名）。一審依強制猥褻罪將他判刑3年6月，他不服上訴遭駁回。

今日出版的《聯合報》報導，判決指出，去年3月24日曾騎機車行經夾娃娃機店，見店內2女童年幼可欺，搭訕「要不要夾娃娃？」「可不可以抱抱？」，2名女童未回應。曾男即從小春背後環抱，伸手欲撫摸她下體，但因她穿褲頭有鬆緊帶而未遂。曾男再到小秋背後，以雙手強行環抱，伸手入她裙內撫摸下體。

曾男被判刑後，上訴理由為「知道錯了，我很後悔，請從輕量刑」。二審合議庭以曾男曾犯強制猥褻罪，仍不知悔改，自應加重量刑以達懲警作用。（即時新聞中心／綜合報導）

看了這則新聞的人，也看了……
小三傳摸乳照嗆正宮！ 辯「想報復」法官不信
【獨家】女友劈腿哥兒們 綠帽男復仇！小王斷指只剩皮連著
畢業校友出席高中舞會 偷拍4學妹裙底風光遭逮

5至12